有冇人失戀就想轉工？

唔知點解，分左手就想轉埋份工....

係冇心機想返工姐

想轉下環境

係咪分咗手都要日見夜見？

唔係